# Примеры конфигов и скриптов

## Разработка и тестирование
`dotenv` — конфиг приложения. Скопируйте в корень проекта с именем `.env`
и внесите изменения, если нужно.
Подробнее: https://github.com/bkeepers/dotenv

## Развёртывание и управление приложением
Здесь приведены примеры для stage, для других окружений (prod) должно
быть сделано по аналогии. Реализацию скриптов можно менять, главное сохранить
общий интерфейс.

- `pwstage/pwstage-exec` — скрипт-обёртка для выполнения произвольных команд
в контексте приложения.
- `pwstage/pwstage` — SysV-style init-скрипт для управления приложением.
- `pwstage/pwstage.service` — systemd.service конфиг для управления приложением.
- `pwstage/pwstagectl` — скрипт для запуска, остановки и перезапуска приложения
независимо от init-системы.
- `pwstage/pwstage-reset` — (только для stage) удаляет со stage все данные и
загружает дамп данных с prod.
